玩家傻眼！《爐石戰記》全球竟隨陸版和諧卡牌美術圖

暴雪旗下卡牌遊戲《爐石戰記》的最新資料片《奧丹姆守護者》將於下個月上市，今（7/2）日進行預先改版，不過沒想到改版後被玩家發現，許多原些卡牌的美術圖都因為不等的裸露與暴力元素慘遭「和諧」，引發國內外玩家一片罵聲。

據玩家統計，這次被和諧的卡牌共有8張，包含了「保密者」、「風怒鷹身人」、「致命射擊」、「碎顱」、「撕咬」、「剔骨」、「苦痛仕女」、「魅魔」，特別是魅魔還直接被移除，換成了功能相同的「惡魔潛獵者」，讓不少玩家傻眼。而由於在先前陸版就已經公開了其中5張修正後的圖，眾所周知對岸對於遊戲中色情、暴力的元素一項不友善，過去在《魔獸世界》陸版就有許多怪物因此被修改，但沒想到這次《爐石戰記》的修改不僅僅是陸版還闊及全球。讓許多玩家不禁嘲諷「這是兒童版嗎？」

以後唔會再玩垃圾爐石

推

點解要全球改？

cls

整埋啲屎忽野

SV都有和諧，不過得強國版自己和諧自己

同國際版分開

btw SV係香港都無咩人玩架啦

正式宣佈爐石戰記變奶共戰記

已經無人玩 重搞依啲 真係為左強國放棄其他市場

啱啱出個陣覺得好好玩
之後mid range 皇家被人nerf到成隻狗咁就少玩左

而家咩環境?

del 得 bye

自取滅亡

之前仲柒唔夠咩 暴雪想收自己皮

其實OW之前都搞過jaina又有
少少old news is so exciting喎

血鬼世界

有種夢迴「夢境奇想」既感覺

暴雪都係等死架啦又瀨共又整埋啲垃圾電話遊戲